連仔呢幾日請放多啲廣告上黎

明白連仔都要食飯都要營運連登，呢幾日連登可能會比有野餐時候流量少啲，唔會server爆炸，所以希望連仔可以暫時放返廣告，到有野餐果陣再熄返廣告